(拋磚引玉）齊齊share好既財經網

希望散戶資訊流通d
唔洗下下比大戶食

我先

入面有個economic calendar 可以睇到每日全球有咩重要數據公佈

Webb site > 睇到每隻港股股權比重

自己比較想知債息倒掛果d圖邊度整

aastock